未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（290）

Lm

女神幸.....

巧正

lm

唔好再吹奏

驚太多人cow?

走啦無人cow我架

我照鏡子也很擔憂

嚴峻樣

你一出聲 我驚條龍排到去屯門

太靚？

好掛住佢身上嘅味 頂

啊!

早兩日陣香水真係不得了 我心肝仔係咁跳

我好柒

又爆一個

畫 依個 <==

佢係咁聞我陣味

🧻

似我

有你爆三個

咁聞下我陣香水味

有楚姐今日300啦

講呢啲

exex個身有陣熊寶貝味

可惜楚姐去左蒲

熊寶貝係咩黎

我今日心情認真唔錯

咪係 一直同啲書同PowerPoint 打車輪

旺旺仙貝？

Mama

你個名好難認

用呢首歌結束
大家早唞

咁早瞓

我終於搵返喇
我懶得cut其他

幾得意

好肚餓

10/10

今晚傾唔到

我會

仲記得我哋個雪糕遊戲嗎？

早抖啦

打緊丁丁

琴晚咪話9月30個post有

Join

肚餓了

係

晚安

LM

好

真未用過 大家叻叻

食生果

哈囉

好Q

佢食好少 我又陪佢食好少

仲要森林瀑布咁激

可唔可以畫我呀

件3臭唔洗先用

我要拜佢為師

畫ing

隻手仔

喂

啲女聞到

打啊⋯⋯啊～啊～啊～～～～～唉⋯⋯⋯⋯⋯⋯

家姐原來你

好蠱惑下喎你

。。。

各位晚上好，阿粉妹又返黎

正唔正

繼續吹

個陣係咁望後面 以為佢都係架車到

其實唔好聞

冇吹

我陣香水味好正

係我隔離 面形身形都有少許相似

做咩改名啊土仔

我問你地做緊咩

潛先搵人開post

媽咪

羊羊早抖

十五分鐘後再見

浮仔
今日食左屎撻未

我見到一隻整容失敗既比卡超

葡萄

可能五分鐘

諗唔到萌要點樣喺舊蛋包飯到呈現

串我啊

畫柔柔落去

爹吔呢

扮曬野

餃姐

下次出嚟比我聞下ok？

未有

Ok 你會上癮

跳舞

唉

Wtf

咦

粉紅色嘅辣油

頹咗好耐 放過自己未
人地都唔要你

燒肉

講起香水，買錯左，而家有D嬲

傾啲咩好

求其

好悶呀

好肚餓 想食燒賣

哈囉點叫你好

好！

我琴晚發咗個好長嘅夢，陣而家得閒打返先。

咁本身做緊一份新工作環境唔錯，得到上司嘅賞識，然後派我去一個好撚凍冰天雪地嘅地方做一年關於開荒工作，女朋友都好支持我叫我想做就去做。

然後我自己一個去到嗰達地方先發覺女朋友跟埋黎。去到個度要自己潛落冰水捉魚又要同北極熊隻揪仲要起木屋，起完間木屋過咗一星期之後我個上司就嚟咗，叫我返番去香港。但唔知點解喺夢中我冇帶埋女朋友返去，女朋友就同個上司係個度...

隔左唔知幾耐佢地終於返香港，然後女朋友拖住一個小朋友兩歲左右，個上司仲用勝利眼神望住我...然後同女朋友訓係張床到吹水佢話已經結左婚，傾傾下就嘴埋搞埋野，搞完先發覺上司一直係窗簾後面瞪住我地，之後嚇醒咗。

真係記得好清楚，有冇人識解夢

得我可以索

係咪驚自己太專注工作冷落左女朋友

就咁睇 應該冇乜意思野 我都成日發啲九唔搭八嘅夢

你真係好仆街

咩事咩事

我再去發夢了，聽日報告下

索爆我ok?

一點啦又

@油油

好搞笑thanks

正

我唔知自己想點

快啲啦

走開啦

我都唔知 但路係人行出嚟㗎姐
行咗先囉

我好少用

土土

坐爆你

比多少少時間我

唉 已經唔會因為佢而唔開心 但而家成日會無啦啦唔開心

好
我食緊担担面

好餓

我係完全無心情 但有時睇到佢又會失曬控
好反常

咁你仲未好過呀

Ok I’m ready

下下都重loop 覺得自己好撚煩

唔好怪自己 每個人都唔同

土土 我都唔識講了

我條你問我答呢

我呢我呢

唔洗講 大家都明

冇事冇事

直接一個emoji😫

攬

跳舞未？

粒u

如果心聲真有療效 誰怕暴露更多

同我落街埋個麵包啦
餓住真係唔得㗎

天氣凍啦 唔好咁暴露

邊到凍呀香港無冬天

我太weak 真係凍

首先點解你會覺得心聲係冇效？
因為你本身已經設定你信唔過你附近同身邊嘅人所，以就算你將個心聲講出聲都冇人會知道你真係唔開心淨係會怪責你，其實好多時都係咁樣你會驚身邊嘅屋企人親戚淨係識得怪責你，所以你就漸漸唔會將自己嘅心聲講出嚟，然後你又搵唔到有朋友信得過或者驚佢哋擔心
如果唔係你都唔會成事搵一啲陌生人去開解令或者嘗試同你企喺同一陣線
冇錯人就係想有共鳴同埋有身邊嘅人認同自己就算佢唔認同自己最少佢都係唔會亂咁鬧你會安慰你嘅人，所以你先至唔會同屋企人講係因為屋企人雖然最終目的可能想你好，但係佢哋用嘅方法錯誤淨係識得大聲鬧你
所以有關呢個心理戰術係要識得點樣嘗試去取悅他人，即係要安慰佢首先你就要覺得好了解佢然後要畀佢知道你係好了解並且站在同一陣線
心聲安葬在岩洞 上帝四次三番再愚弄
唔講出嚟又點會有人知呢？

買啲朱古力曲奇消化餅同埋意大利蝴蝶酥超好食

Weak
18度都未到

今日終於凍

支持

我搵到熊仔餅

空虛寂寞凍

早晚會凍

你唔好同我講係貓耳

呢獲野係駁唔到既

Yes

真？

Why u so beautiful 真的沒理由

沒有歌～～～～ 你個名

呀呀呀識野呀b

wfc

真凍

你都有段故事麼？

我阿哥去完泰國帶咗啲返嚟

惡

I care him

有無聽雨落

唉 最近返香港 個人好迷惘

I don't want another pretty face
I don't want just anyone to hold
性格智慧叫我更敬重
我愛上你的beautiful soul

沖涼先

讀完書唔知做咩？

呢首就冇聽過

交俾你了

有聽開邊個

我以後會好好照顧佢的

瞓了

聽你唱

辛苦曬了

Ohhhh 說再見了吧

Tiab Tyson 莫宰羊 山姆 deca joins

返到香港覺得自己心態唔同哂
同朋友出嚟食飯 唔再覺得同佢地有話題
個人毒咗好多 心入面好多嘢 只可以話 同路人先會明

少早

做個朋友

心情又開始有啲唔穩定了 嘻嘻

我發現自己有仔同無仔係無分別

女神bb

陌生感

Agger

你點知

早抖

男朋友對我嚟講可有可無

又係飲完酒 聽朝準時返工

好想返去

你男朋友無理你？

嘻嘻

邊度讀書？

佢好少揾我
又唔會揾下我
前幾日諗住問佢reg咩科
佢都揀同fd上 唔會同我上
死心

我吸晒佢

其實佢都唔會點理我

一齊囉

我撞咗佢嗰科嘅時間

我唔係去讀書

奇姐有taste

新加入ok嗎？

Hi chuchu

我覺得而家同single無分別

哈囉我叫埋仔 你呢

咁即係邊度

check pm

記得見過你

Aus

濛兄 嗨

hi

Coco妹

嗨 我係新人

一齊但係single feel
一個禮拜先見一次
明明大家都係喺同一間U上堂

掛住d袋鼠？

可摸以做個朋友

你又想check pm?

Pmed

咁就誇張咗啲

Hi你

琴晚咪pm左

check am

掛住啲草地同海

1:31

打完黑痴個頭就痛 咩構造

你琴晚夠有食飯 今晚有冇食？

我都想係我誇大咗
但係事實係咁

食定左幾日份量

做咩對佢咁惡

早唞土間

掛住大堡礁隻龜

咁份感情一定有啲問題 即使可能佢冇所謂 但係你有 同u一齊食飯都好吖 拍拖喎

我同佢根本就相處唔到
個距離相差得太大

我要

儲喺對波度？

我係呢個post既最低層

我病會咁樣

吹咩 洗唔洗申請不反對通知書？

掛住啲鬼妹仔

世界上唔係無真愛
但唔會發生喺我身上囉

自貼認證左未

咁我都病

好惡

我味訓

你係都要咁諗冇人阻到你

唔好為一棵樹放棄成個森林

我就係你既真愛

無得食lunch係因為我個ttb太packed
但係佢夜晚都唔會揾我...
我夜晚成日都自己一個喺宿食飯

澳洲d女好能肥

奇姐，我愛你

我揸到你碗牛腩河啦柒頭

假

等你馴化我

真

我愛你

我想問幾耐先甩到p牌...(係咪有啲戇鳩)

睇唔明

完全明
諗起就開心了

頌讚我未
kekeke

都係事實
有啲嘢
你做咗100分嘅成績出嚟 背後係比咗好多心機落去先做到
佢hea做都有200分成績
咁我可以點

永遠都唔會

我男朋友個妹好正 又大波 係瘦咗啲
不過澳洲女偏肥係真

你有我

login 90日 好似

估唔到有人認得我大家好

Kukuku

牛腩淋唔淋先？

佢好唔關心你

我唔知點樣去愛佢

笑死

有冇人可以聽下我呻

攬下先

人有長短架啦 你都可能有d hea做200分既野

請講

冇圖

嗨

假
我好柒

日日翻到宿都8點啦
佢一早已經翻咗屋企

Hi coco妺

奇姐好勁，奇姐好靚女善解人意

我鍾意食爽腩

Kekekekekekek 第二日簽到

我都係.......

kukuku

其實會唔會係lihkg識到真friend(出嚟行街嗰啲)

無人會愛我

咩係ttb呀屌你老母

都話我愛你 奇奇

會

你未知我係點咋

早你個晨

新一年嘅願望係要做一個愛自己嘅賤人

你試過?

Timetable

包容你

一路拍拖都係咁
我都慣咗
而家過咗半年有多啦
佢同以前比就更加cool

觀塘apm二期

我女朋友話想要自由，冇人管佢個種，又係既。。我覺得有時係我阻住佢。。點算好

如果有呢啲野嘅話 我都會去做
問題我無

奇奇好叻

你搵到啦？

乜撚嘢係PM?

我fd有 識左兩年 fd到顛

咪加咗你個名囉

你愛唔愛我

A PM

現實生活中我就係垃圾

愛過愛滋病

你不是垃圾

你點管先？

我會著好啲

我搵唔到

我都搵唔到PM係邊

。。。。嚇死

我都想呀

你唔係小叉

我寧願我條仔會管下我都好
利申上次發夢自己單拖去
佢完全無陪我嘅意思

真係爽既？

你哋搵唔到pm咩

爽到啪啪聲

奇姐 你快D救我

我終有一日會join你地

感冒好辛苦瞓唔到

加一

咁睇唔開

喂 我都係喎

係囉 邊方面先

呢度啲人唔會發夢?

你係咪成日chur佢呀

你好似嗰啲電影特務講「我終有一日會搵到你的」

Take care!

來互相傷害吧

I will find u and I will kill you

戇鳩 我愛國愛黨
支持警察止暴制亂

原來大家都係入嚟放鬆下姐

大家加油!!!
我發覺我對而家嘅男朋友太好搞到佢成日忽視我
有時只想簡單咁嗲下佢都當我透明。。。。。。

我係港豬

唔知喎總之唔會咁公開講囉

睇我講嘢就知戇鳩啦,join硬你哋

個鼻塞住哂 好難透氣

唔post佢細妹出嚟啦

咁你以為係討論人生哲學？

我幫你通 call我

要解鎖pm功能首先要留多過5萬次言先

ok

我叫你post你男朋友

想Pm你.....

290個po都討論人生哲學

喉嚨腫到吞口水比刀割咁

小心照顧自己

我係黑警

你用隻眼打邊爐？

Post佢出嚟做乜

所以你有

幾時照顧我

咁我又無咁嚴重

成人哲♂學♂

呢到有隻落單狗

約炮

想j鬼仔

係咪浮狗

終於落堂

點先知夠5萬次留言

好似有位ching 係後join 甜水

唔係你想....？

逐個數

自爆一張相計五萬次

岩呀 旺一旺個場先

叔控

同我男朋友講嘢真係好想打撚柒佢

解鎖成就果陣會有alert 跳出黎提你，唔洗自己數

佬味重

點解

沉狗

沉貓

Oh

喵～

有但係for熄燈

會有通知㗎

真好

之前我認我仆街係咁whatsapp煩住佢，
因為佢想入去做野個度入去之前仲要讀書幾年，
辛苦又chur 各種壓力，
fail 咗test又比人踢出去。
我咪whatsapp 佢，你做梗咩之類，之後佢就爆話對住我好大壓力。。。
其實之前一開波我就已經show support 比佢，佢找我呻
我咪開解下佢咁。。

我知佢有睇連登，唔講太detail ，如果‘你’明我講咩嘅話
其實我想講Please don’t leave me ,I still need you...

同佢講 佢無關心我
佢話 no ah
然後就無啦
佢唔會問翻我轉頭
成碌木咁

碟你

呢度

信唔信有幽靈？

信

熟悉的畫面

豬
唔好食咁多零食呀

你地幾耐出一次黎

紫苑鎮座塔有

想搞個聚會
萬人頌讚奇兄大會

唔信 但信精神體

非法集結

你定係真奇兄

Kekeke

篤灰

女人係咁撚戇鳩

Sleep or not sleep?

你唔好喺度嘰嘰嘎嘎真係好撚核突
Let say
屌屌屌屌 屌你老母屌你老母 陳庭佳陳庭佳

我好怕我忙住溫書做功課嘅時候人哋chur我
我覺得好煩

我叫佢早啲瞓都話好撚大壓力

sleep

肥

我係黑警，ok的

same

精神病

信阿 撐你

我係奇兄

簽到

真係好撚艱難呀

叫你早啲瞓算唔算

對唔住

詳細啲

我係cc有嗌小傳奇 要多一個印仔

坐係你格離陪住你 做完同你食好西

女孩子有時真係要氹下 但你本身中意佢啲乜

唔係黑鮑就得

I don’t really fucking know...
本來我都有個男仔friend同佢呻，不過佢岩岩都分咗手。
我係有其他朋友，佢哋係A0比唔到意見我
咁我不如上連登找人屌醒我

忙緊嗰陣嘈交
又chur我覆whatsapp
都已經夠煩

你傻，傻過sa

通常呢d時候當冇收過whatsapp算

有啲冇禮貌不過可以接受

佢既問題 但係你而家chur佢只會更差

唔算 以前ex
我無覆wts
就話 我女朋友呢
我話 溫緊書
佢話 成日都唔理我

點解我男朋友唔會support下我
其實我咁努力 都係為咗襯得上佢
我都唔想比佢睇死
我都好攰好辛苦

佢chur得你就已經冇禮貌啦

有幾細

傻 你無煩我

好撚煩

係，計埋計埋 應該有一個月未見過佢

我而家好後悔

一次都OK太多不了

你已經好努力㗎啦

你係高級會員

食我個西啦

粉的 嘻

你好曳呀

本身佢係對我好温柔好好 追我嗰陣
拍拖之後就乜都無

如果係男朋友呢

其實點解P牌仔會推唔到post

我好煩的

真心
我會寧願分手

欣賞你

想奶

想分手。。但因為同居關係所以好麻煩
頭先已經比佢係街dum低唔知幾次

佢洩開

屌左咪咁

如果佢會咁講就好
我都想佢會氹下我就夠

佢話以為我嬲佢所以無覆

你幾時見過？

咁你就support下你女朋友啦

好chur

餅

拍拖未試過係街dum低佢

你估吓

我出名咸濕

佢唔會上連登

溫之前講聲 正常都唔會煩鳩你

我冇試過有男朋友，所以唔敢答

得。不。到。的。從。來。矜。貴。
知咩料啦

好凍 攬住我

辛苦你

好多五毛夾硬推自己po上熱門

我可以點
我唔洗有人愛
我淨係需要有人喺我唔開心嗰陣比我呻下喊下已經好夠

我唔介意

有丫， 佢話佢溫書我咪唔搵佢囉。
再夜啲先搵佢

可以呀

認真真係好撚多五毛???

遲早都會分
唔通過到人世咩

但都好hurt架嘛

我男朋友試過

你會頂唔順

瓜

乖啦你瞓唔瞓得着啊 早啲瞓啦

屌 真
追到手唔同哂

好撚多

而家想要都無

分手見人品

睇得出佢又唔係話愛你
你付出嘅佢又唔稀罕
又唔會關心下你
你覺得佢會改咩

可以
但我老牛

我有講
嗰排final。。。。

Ok唔緊要

樓上滴水啫

係咪全部都係學生....

下次唔好咁傻就得

真係衰 下下滴中我隻眼

咁佢on9

極多

小妹出水 sor

係
從來唔上
政治冷感
佢六月嗰陣仲同我講警察入面仲有好人